請連仔熄左個正負評系統

感覺正負評系統好容易帶風向 又容易激起紛爭
和理非同勇武又互屌 一開波就兄弟爬山 各自努力
而家劣勢 又開始分化緊 一散就唔使講啦

我都覺得正負評可以關，以前高登都係冇正負評㗎啦
尤其喺呢啲時候，啲人見邊個正皮多就當啱

呢個真 個問題好嚴重 就算唔熄都應該先評分後睇分
有好多人唔思考見到正負皮就盲撐/反

五毛網軍帶風向 有d話一次罷工無用 有d就罵和理非
有d就罵勇武 周圍點火

同意 !
呢個時候好需要獨立判斷思考

推到上熱門俾連仔見到

其實都係...就算自己依家好多時都先入為主睇左正皮幾多先睇...以前高登都唔會咁

呢個要推

再推

支持依個